［文宣戰挨打中］港共政府密集式電視，電台文宣不容忽視！

有睇電視，聽開收音機既手足
都應該見過聽過政府抹黑， 割席廣告
一個月前都仲係播下上首鳩歌
依家係發展到有三四個唔同 version
隔半個鐘一次

就算唔睇CCTVB, 滲透率都非常高！

潛移默化

一定要被對家文宣做得更多， 更入屋， 更貼地先可以反制
否則人地靜靜雞入左腦就太遲

仲有電台

連儂牆：高效：高危
AirDrop: 低效；低危
街站/放影會：中效；高危

要再諗下有冇高效，但低危險既方法

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

係
好多人都全日聽住收音機做野
尤其藍領

好易聽聽下就洗左腦

唔好以為個個都深黃，意志堅定

的士司機，貨車司機，看更
好多好多都係長時間聽收音機， 同極容易受影響既一群

之前聽到個係話爆紅綠燈唔好
特登講畀啲司機聽

佢地啲宣傳有針對性

因為佢地進化左
商鋪有一種， 職業司機一種，家庭主婦一種

自己棟樓每層等lift位痴文宣

-----------------
香港獨立，唯一出路

每日都幫黃心穎手足抵制tvb
快d解決敵方文宣大機器

有得諗
但私人地方， 好易清同跟到

之前區議員提議既社區連儂場其實幾好

行上幾層痴?

自己屋企行出去想幾時去痴都得，行樓梯去第2層痴又冇cctv點跟，我都認同區議員要快d搞

諗到既方法都要做！
但原則係先顧及自身安全

［月經］冶本需減少藍絲，增加支持，需要揼石仔由家人做起

幾十萬連登仔
人人擺平自己兩老先
已經好好多

長開viu, 港台
強制蘋果新聞訂閱+開通知
強制FB follow 立場，黃媒

自推

push

phone in?

Phone in 都有， 881 晴朗， 基本上7-8成打上去都屌政府
但被動， 機會唔係成日有。

逐層樓痴文宣
去下第二棟樓又得，自己棟又得
但最緊要屋企連住曬先，唔好到時先逐張痴，好易比藍絲捉，連好曬一痴完就走，睇左下面個post先好去痴喎

阿叔:X你老X，我 唔 撕 啦 ！

個段好on9
話咩差啲撞到個呀伯
然後賴啲燈俾人扑爆哂
我心諗你有冇燈都要睇路面情況架啦
有燈都可以有人亂衝出馬路

最慘係香港真係會有人受落